【泡菜】有冇巴絲呢幾日去首爾?

入嚟分享下行程呀

推

@糊糊

糊糊呢個名你叫架咩

Btw hi

人在首爾

利申：有丁